如果條女唔肯幫你含 又唔比屌 叫你自己打飛機 真係愛極你都有限

真係愛你， 點會咩都唔肯？

點忍心睇住另一半自己打飛機呀？

睇到都心酸啦

咁樣同普通朋友有咩分別？

我條仔淨係肯幫我含，唔肯比我含

咁同長期sp有咩分別

係呀，話咩宗教信仰都嘥尻氣
記住，華人無資格信仰

Gay 但起碼佢肯幫你！ 一定好愛你

Sp點同女友比呀？
Sp肯幫你，但係唔代表愛你
但女友，愛你，就算唔想，都會肯幫你

都唔明信仰關咩事，垃圾理由

華人未蠢到信仰姐